大家今晚開唔開冷氣

有少少風涼涼地咁，但又驚訓訓下熱，好難揀
突然有啲羨慕啲人間房無冷氣，無依啲煩惱

愛護地球啦

冇開幾個禮拜

環保L

典做人

開風扇好涼喎 又乾爽

好嘈

慳錢又環保

有錢就是任性

屌，都係開，坐坐下熱撚到

開風扇都嫌凍

小妹catgirl身形

咁正

有性趣嗎

小弟ken身形

Pmed

成個夏天都冇開過冷氣

開

笑乜